有無4張巴打由中學開始就對twins容祖兒單春 無好感?

其實唔好話香港樂壇無前途，係香港人d口爛口味自搞死

４張巴打當時應該出緊黎做野

今年4張
中六全班唱單車
學生會做嘢聽住雞容

一樣，加埋對謝檸檬都0好感。

我以前鐘意阿SA

單春係紅館開騷就知末日